點解星仔既笑料仲係咁九十年代既

是咪向我地九十後致敬呀